警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

仲記得運動岩岩開始個陣，大家都仲好注重文宣，自發係自己區派發傳單同放映會，仲有airdrop大法。但中後期之後就無乜派傳單同放映會既活動。文宣post都好耐無上過熱門post

個人認為大家太依賴勇武派，忘記左文宣既重要性。經過兩個月勇武派既努力，係時候由和理非接手，始終吸太多過期催淚煙都唔好

宜家日日4點謝sir記者會想洗普羅大眾既腦，我地一定要以各種文宜對應。有人表示身邊有人睇完同情警察，我地呢個時候唔應該說服佢地警察唔值得同情，而係應該講「係囉，林鄭真係無恥，推d警察出黎受罪」

仲有！大家一定要謹記，警察雖然非常乞人憎，但佢只係五大訴求其中一項。清算警察濫權必然要爭取，但清算警察係幫唔到被捕義士

和理非既大家，係時候到你地支持返勇武既人！

警世post傳送門

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

林鄭已經有階段性勝利

文宣建議傳送門

[對唔住，我一世不再做標題黨] 關於民間記者會我有嘢想講，我地需要新的文宣手法去散開記者會上所講嘅嘢

(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

突發！文宣反擊炮！警察玩播片！我地市民都制作左好多段去播！英文片都有！

人人都係文宣組傳送門

【教學】自己文宣自己整，人人都係文宣組，教你量產文宣圖（2）

[置頂] 人人都可以學做文宣

仲有8月9和你飛集會呀

自推10次

10

9

8

地區的媽媽需要文宣

7

6

5

4

3

地區文宣唔能夠停, 做到am730 咁日日派就岩

2

1

push

推

文宣好緊要呀！

push 由連儂牆開始就無左好多文宣

要隨時警惕，但都唔好妄非自菲薄

pish

連儂牆要繼續，文宣都唔可以停

推十下

和理非除左遊行仲有好多野可以做

缺一不可呀文宣+勇武

而家連儂牆都無哂

要繼續保住民意

同意，文宣其實好重要。

大家仲記唔記得放映會呀唔好鬆懈呀

推呀

加油

見到第2個post話想運動成功之後要係煲底開party，希望可以見到呢一日

要繼續做文宣爭取支持呀

大大力推

推到有人睇

繼續推

大家仲有好多野可以做

唔係淨係得遊行集會可以做

係咁推

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推

推到上熱門

推！

文宣小隊請全面進場

上熱門呀！！

air drop? flyers? lennon walls? We need more!

同我上熱門！

熱門post完全無文宣post，點解會咁

唔好睇少文宣既威力

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

繼續推

真係無人關心文宣

快d幫手推

Agger push

錫

仲有無人記得文宣呀

勿以善小而不為，文宣需要好長時間先睇到效用，但絕對唔係無用

重建連儂牆

推推推，兄弟爬山，各有各做，唔係望住兄弟做

勇武需要休息呀！！幫手撐住呀文宣組

Push

我覺得最好就播電視

請繼續做放映會

點樣先上到熱門

我都覺得文宣好重要

推俾所有人睇！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

大家真係要去做 唔好得個推同講

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

推推推推推推推推推推推

文宣組上線！！！

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

光復香港 時代革命

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

五大訴求 缺一不可

推，我地唔可以要勇武揹負哂所有野！

一路都覺得要再派傳單
想當年係咪連派傳都係勇武做？

文宣

同意

對準政權！！！ 但黑警都要繼續

文宣既人去晒邊

目標要明確，對准政府呀

派單張同地區放映會不能停

推呀！！！！！！

推！
和理飛係時候做好自己本分

d和理非消失晒

推俾所有人睇

推
文宣唔停得

推上去！！

讚成
施永清之流日日陰濕放毒
唔可以停

文宣唔好停呀！我地做既所有野都唔係白廢嫁！

係時候由文宣派做返勇武既盾

支持文宣，但黑警必定要追究

和理非接力呀～ 做文宣呀

推到爆啊推

推，各區文宣要繼續做

個個都話要對付4點鐘謝sir，但一個文宣post都上唔到熱門

瘋狂推

文宣部既手足

「係囉，林鄭真係無恥，推d警察出黎受罪」
已背

[非分化]其實和理非持久力重低過勇武，要諗吓計點請返和理非出嚟

推到有人關心文宣

放映會

而家急需用大量文宣同放映會幫我哋le邊消毒，黑警同政府已經無所不用其極咁抹黑我哋。
我哋要用大量嘅宣傳同證據擊破政府黑警嘅謊言，令到支持佢哋嘅人開始迷惘同懷疑

文宣方面已經靜到有種感覺係普通既市民已經唔知黎緊仲有咩集會遊行同活動
就算連登 熱門可以一個關於黎緊機場集會又好 遊行又好 既post都冇
點搞呀 我尋日睇到有人話塞稅局(下)都係得小貓三四隻
唔可以俾呢份熱情冷卻架
唔可以因為日日放催淚彈日日有衝突就習慣左呢件事架
唔可以

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

推爆佢

你意思係勇武俾警察打可以，但你派傳單俾人鬧就唔可以？？

推晒d文宣post上熱門

文宣唔可以停

抗爭日報

需要文宣，推

自推

唔可以一個文宣post都無

幫堆你推

推 連儂牆都少左人貼野 唔好俾佢停

之前明明文宣百花齊放，宜家係完全無晒

前線休息回血
文宣頂上

文宣個個都可以做！！

推 好重要

勇武需休息！和理非上場！

宣傳！宣傳！
唔可以俾件事冷卻！
除左新料之外都可以貼一次六月到依家香港人走過既路
燃起返香港人團火

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

推推推

由自己區做起
85大家應該都有入自由區tg，試下搵多d手足搵

和理非應該全部一齊做文宣

文宣全部出番黎!

文宣上呀！！！

keep住日日都airdrop

文宣小組再出場

Pish

支持，文宣真係好重要。

返放工地方好少人開air drop
每日返工放工都會air drop

放映會真係好有用架
我住果區啲廢老企曬係到睇問番我地呢啲係咪真既片咁
快啲搞放映會！

快呀！！點解會唔見晒

推
唔好忘記文宣嘅重要

文宣好緊要嫁！！

文宣開火
但女仔切勿少人行動

會唔會再有道歉行動
向受不合作運動影響嘅人士道歉

既然依家勇武抖緊 和理非係時候全面進場

傳單
連儂牆
Airdrop
放映會

呢啲好似唔現晒 其實唔夠 仲要諗下點樣可以推廣我地個記者會

要做

Airdrop要做
連儂牆要做
放映會要做

好多人仲整緊文宣
唔好懶 要繼續爬山 要攻頂

樓主有個point講得幾好：開始太靠勇武手足做事，唔係話勇武做事唔好，而係真係好似太密集。
變到好似每次遊行完＞開波已成定律。勇武都係人，都會攰，希望大家比一個禮拜時間休息（不過又好似話８１１北角會被福建佬搞）

文宣真係有用，有好多６９，６１２ 都未知咩事嘅人係靠睇文宣圖先谷到６１６個人數。

幫推

之前係另一個post 講到, 其他可以搵啲手足整合左之前果一日發生既事, 整到啲報紙或者區議員啲單張咁企係人流多既地方派

張單張上面可以加個qr code 等人睇到啲片咁

其實我覺得有得做, 將抗爭帶入普羅市民既生活, 算係另一個方法離開同溫層

正

依樣野應該真係要開個新post 討論
始終都算係好重要既行動

繼續文宣

推文宣post上熱門呀！！

推
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

支持
依家佢地成日話示威者忘初心
就用文宣話佢知 唔係

點解呢d post都上唔到熱門

唔好再分勇唔勇武 和唔和理非啦手足
依場運動, 流水式, 不分你我,
依一刻果個街坊呀叔可能係和理非花生友, 下一刻可能佢已經勇武追住啲白衫/速龍黎屌, 係依場運動入面一人可以身兼幾個崗位的!

可以做既, 自己想做既, 就去做, 不用去細分了!

一齊努力!

幫你推

pudh

文宣！

pissh

人人都可以係文宣組！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

文宣又好遊行又好集會都好，全部都有力做就做！

同意 好野要繼續做

g持

推
搵人播港台節目

Pushhhh

話連登無鬼我都唔信，文宣post完全上唔到熱門

文宣不能停
核彈不割席

推文宣做野

文宣好重要

自己香港自己救
自己post自己推

我無開post 的, 係唔知邊個post 到留左言
可能個提議太冷氣軍師, 始終如果要每日咁做要好多人力好多資源, 未必能夠成事

但如果你認為有得做既, 你不妨同啲手足傾下, 再fine tune 下睇下有無可能性

小弟不才, 無乜行動力, 靠其他人做

係時候搞返放映會
拉返啲改唔到習慣睇無線同啲扮中立嘅人返黎

為真相發聲

我無野講

我都係呀所以先係咁推post希望大家快d投入文宣工作，無人提過文宣真係好恐怖

推呀！！

做野啦

唔好諗人地鬼唔鬼了
運動開始時都一樣有鬼, 有五毛影響大家判斷
每個人都應該保持清醒去抗爭

加油

文宣呀

推上熱門

文宣無567人都唔好落區，好易畀廢老圍

光復香港 時代革命

點先可以令連登仔關注返文宣求指教，我已經成朝係度推文宣post

文宣落區最好tg約定
小心狗

藍絲文宣新方向！

文宣戰再出戰！

推！
文宣的確懶左
人人都自行文宣！

推
一定要文宣

文宣未必做到勇武派 但勇武派都可以做文宣！

有道理

係少左人做
但問題係而家班狗更加癲見人就周街捉

推 文宣一定要做

警犬

根本唔係話連登離間計
而係真相就係咁

唔係每個仆街天生都咁仆街
有人推佢地做磨心、磨到老婆仔女都比人屌
原本心地幾好既人都會變仆街啦

派傳單應該唔會捉？

我連物資都買齊晒

我反而係覺得太依賴文宣組
因為大家仲未發現自己就係文宣組

重要post 再推

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

支持你另外出post叫人參與派傳單放映會！

推 自己印文宣寄屋苑 除左俾癈老睇仲要話俾身陷藍絲家庭既手足聽 You will never walk alone!

快d係公司印晒d傳單佢！！

派傳單同airdrop唔好停

文宣唔好停呀

派傳單只係行為
你比唔比人捉係睇你會唔會令藍絲/警犬睇唔順眼
如果你一黎比人逗就企硬問委任證 就死硬

但你如果試下第一句
警察大哥辛苦晒啦
比人推出黎做箭靶一定係好難受

認同

大叫「林鄭咁無恥，推你出黎受罪！！」

會唔會有諗過整合一份傳單然後十八區手足一齊派！有無相關tg可以入，想幫手

push!!!!!!

樓主我諗你誤會左
其實文宣唔係話一定由和理非做
勇武都會做
同埋而家成日一星期兩場
係相對冇時間做

唔好打飛機，加強文宣，派傳單，放映會，長輩牆，我地要贏，唔係過癮

［文宣］發起ig/fb+連登三罷日印記challenge

希望幫幫手

黑警想查你證就查你證
想捉你埋牆角就捉你埋牆角

諗同

而家太多白色恐佈，企係街又驚黑社會打，又驚黑警拉

我知依個就係港共想做到既效果，嚇到無人敢出黎

但唔係人人都係勇武派唔怕死

要出真係要搵多幾個手足先好出，依加連廢老都想置後生死地

其實可以入啲新post 到貼野叫手足文宣唔能夠停

好老實有啲手足會持續地去集會, 去發夢
同樣道理有一班手足都可以專職做文宣派傳單整合資訊, 必須要持續咁去做, 要傳揚依啲角色既重要性, 自自然然會有人肯做

可能有人覺得, 喂 , 屌你果邊頭破血流啦你仲搞依啲野把撚咩
我會覺得果頭有人衝緊, 有手足轉頭就可以落街搞放影會俾啲街坊睇直播! Tvb 唔播, 我地播!

文宣手足要記住, 你做既野, 係傳遞緊發夢手足既信息比同溫層以外既人知, 要俾街外人知點解要衝

你對抗既唔係催淚彈, 唔係警棍
文宣手足對抗緊既係中共宣傳機械, 係洗腦, 係文化入侵! 手足係發夢時無向惡勢力低頭打掉門牙和血吞, 係文宣戰場上面, 手足都唔可以放棄, 唔可以停止, 唔可以向共產黨既宣傳機器低頭!

我果區都開始搞返. 上星期播映會, 自由talk

依個可以用黎做標題

請唔好再用勇武、和理非、小朋友等等字眼去標籤香港人
標籤就係分化既第一步

事關我發覺我咁同藍絲長輩講
佢地出奇好認同
有共同語言

繼續做！！！！

同事中坑，話佢地真係會睇宣傳單張，文宣真係好重要

要搞番警暴放映會

咁如果地區遊行個陣費順便派單張俾地區居民呢？咁樣會唔會方便d？

如果佢地有興趣想知多d，又可以即場解釋俾佢地聽，我地唔係針對警察，係想林鄭回應，但林鄭一直攞警察做擋箭牌之類

幫你手推呀！我就係想呢d呀！！

文宣不能停

下次開

應該搞一次十八區同步放影會，
方便各區居民同街坊都可以參與

推, 文宣好重要

文宣好重要

請大家自發印製宣傳品

無大台

只要是「事實」就自印自貼

咁係你無睇到馬鞍山條連儂橋。你入嚟睇下就知唔係無做。而係升左級啦！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

只係愚見, 如果有手足認為岩用, 拎去宣傳, 拎去實行

其實似戰時, 有啲海報係叫人參軍上前線, 有啲海報都會話係後防工廠都好重要一樣

樓主加油!

太好了，終於有人同我一樣發覺最近文宣好似少左

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

屯元天有無派傳單tg gp 唔敢自己派

再推呀

文宣要出番黎

文宣放映當然要做，但記得強調返重點，係黑狗迫我地無法放棄武力，和平集會又爆頭，放映會，連儂場比藍絲，老黑打又唔執法

你搞得民間記者會就係想人睇 唔該大家要開番18區民間記者會放送會 比同溫層以外嘅人睇

香港人加油
#兄弟爬山

應該多啲落區係真

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

呢句好!

文宣不能停
核彈不割席

勇武
文宣
缺一不可

推！！

街站 放映會 交宣 連儂牆

無錯！ 一日做多一步唔好浪費左肯衝既手足佢地既心血！

可唔可以有人 summerise 番 d 文宣 TG group 出黎?

係文宣出動既時候

連儂牆亦要復興

各有各做

Respect 義士

放核彈不割蓆

推上去

pushhhhhhhhh

pushhhhhhh

pushhhhhhhhhhhhhhhh

文宣加油

8月9約你一齊飛

放映會真係好有用！推

尖沙咀個連儂比人清曬啦

無錯

香港人加油！！

冇錯

lm

咁快d幫手上推晒d文宣post上熱門！

我想組織一D人
專門針對建制造謠
走去face check
然後制成文宣
貼去廣大連儂牆同傳單隊
有冇得諗?

文宣文宣

咩都有得認人多便成事，只要你吹雞一定一呼百應

我推你

支持

推推

推 長期置頂

推 勇武 和理 雙線齊飛

無文宣係唔得架

快推

Push!!

Why not both?

唔好一條友派
搵多幾個伴

因為好多文宣組既人已經頂唔順變埋勇武

岩 要繼續請循其本

救救劉細良

麻煩睇睇

文宣真係少左
我地唔只要係連登做

文宣呀屌你！

文宣勇武和理非

而加再播應該好多街坊幫手

大西北冇左呢樣野主要原因係因為七月黑傳黑社會人心惶惶...

放映會好緊要！
俾唔上網嘅街坊睇到真相

文宣很重要

正喎
有個整合
推

真係少左文宣 勇武無文宣backup好快死

幫幫手！

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

嚟
[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

會動的連儂牆：

推
由每日記者會開始已經睇得出政府想轉打輿論戰
要做好文宣迎戰

好想睇放映會

推

真係要多d文宣

文宣傳單真係好重要
唔好降溫呀屌

最近文宣真係少咗， 可能太多事發生
但認同要增加返，俾啲平時冇上連登唔用tg淨睇
cctvb嘅人可以睇返多啲事實，唔好俾對家單一洗腦

推返上去

推吖推

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

和你飛

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

推番Ｄ文宣上黎

趁而家無落雨好搞

文宣戰！

推！！！！

要文宣，俾勇武回一回氣

成本好高 有無人真係組織做先

冇晒聲氣

幫你推！派晒出去俾長輩睇！！

推上

其實傳單同地方放映好有用

光復香港

民調呀，咁重要都無人講

我o係地鐵巴士都會做溫和中立派講呢d:

「係囉，林鄭真係無恥，推d警察出黎受罪」
「林鄭搞d 蘇州屎出黎，又死霸住個位唔肯落台，搞到我朋友而家日日都on call, 好慘」

堅持呀

文宣要繼續！記唔記得連儂牆？

唔係文宣和理非接手。係接力。

又搞多次18區地厚政高放影會

呢排都仲有喺地鐵站附近派

同求

幫手推

去食飯

警世世

要繼續做

咩都做 唔夠資金再諗

文宣 街招 連儂牆 放映會

再推

只要係對呢場運動有幫助，都要做

pushhh

文宣必須重啟

推呀 放映會同文宣數都嚴重不足

五大訴求缺一不可

今日藍田同寶琳都有放映會

和理非勇武同五大訴求一樣，缺一不可呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

如果越唔connect 多d和理非認同勇武，勇武再升級落去只會面臨更多輿論同割蓆，文宣大軍要進場啦

唔可以依賴勇武方式抗爭
【升級方向】午餐？罷了

文宣要再努力番D 先得，大家一齊加油

要搵番五大訴求既文宣拉番中間派番黎

勇武辛苦了...和理非要接力...加強文宣 對抗洗腦記者會.

大家都攰喇
但更加唔可以放棄呀
諗下堅持咗咁耐
呢一刻放棄值唔值得!!

呢個禮拜係文宣回合

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,985個簽名（8 Aug 2019 at 23:33）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

文宣工作要做更多，大家買張太空卡，學共狗日日send d on9流言比班豬啦
如先send比老豆，再用佢個whatsapp轉寄比d豬friends

大家有冇其他suggestion?

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

可能要定每個星期三做文宣日

當年咁誇張, 以為你講佔中

BE HUMBLE
最緊要文宣

林莫無恥推警察受罪
重點派警察宿舍附近
（記住多人行事）

推
推
推

在戲中，Dominic Cummings提到《孫子兵法·九地篇》的策略，但我相信他更熟悉《韓非子》的「兵不厭詐」。《脫歐：無理之戰》這齣作品的立場極明顯，告訴觀眾脫歐派是利用不道德的方法取勝，除了較輕微的派間碟去敵陣收風之外，主要有以下兩點：

第一，誇張失實的宣傳。脫歐派指英國每星期需向歐盟上繳3億5千萬歐元，脫歐後便可將這筆公帑用於「NHS」（英國國民保健服務），但其實3億5千萬歐元這個數字的計算方法極具爭議，甚至有說法指是不存在的。就算真的有這筆錢，脫歐派只是「拆大台」，就算勝出了都沒有執政權，不能確保這筆公帑真的運用到 NHS上。另一失實宣傳是「七千多萬土耳其人會移民到英國」，這是散播恐懼，因為土耳其申請加入歐盟或其前身歐洲共同體已經數十年也未成功，亦沒有跡象顯示土耳其將會成功加入歐盟，而「七千多萬」這個數字是怎樣計算？原來只是土耳其的全部人口。

第二，英國數據分析公司Cambridge Analytica和加拿大數據公司AggregateIQ都有參與脫歐派的選民定位、數據分析和宣傳工作，但當中有大筆開支沒有計算在公投選舉開支限額內，更涉嫌以不法手段獲取選民資料和Facebook數據。作品明顯指出留歐派輸掉選舉，是因為他們沒有使用新時代的「大數據策略」協助選戰，手法太誠實守規。結尾有趣，用文字交代了美國億萬富翁、Donald Trump金主Robert Mercer其實與Cambridge Analytica和AggregateIQ都有關係，暗指脫歐一事是有美國右翼推波助瀾。

我地要學!

光復香港，時代革命！

支持文宣

返工既巴打善用公司資源印傳單啦

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

推
文宣呀

認同
呢排真係靜咗
點解啲傳單播影會好似消失哂

倒不如…

推撚到每個人都睇到

推推推 和理非文宣發力喇！！！
貼牆又好 播野又好 傳傳單都好

pishhhh/h

sing hallelujah to the lord

推
成日話和理非接手, 我地真係要接手, 文宣要全面進場！
笑下克警d膠野都係打下飛機, 淨係like下share下唔夠
克警記者會target緊中立溫和派, 好多人會比佢地說服到
要真係打嬴呢場仗, 我地唔可以放軟手腳
之前日日都係地鐵收到airdrop, 呢幾日完全收唔到
身邊既人會攰會集中力降低, 更加要互相鼓勵支持
香港人，加油！

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

up

721

連儂牆同放映會好多都消失咗

冇錯，前線流太多血，文宣兄弟應該要流更多汗

文宣去晒邊

認同文宣/和理非要升級
721

講真我都覺文宣力低左好多

721!

和理非們，唔係勇武要抖暑你哋先可以行出嚟㗎！唔存在接力，因為大家一路都可以同時出現！

推
============
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

根本班死左膠錯撚晒fo,成鳩日叫勇武退場。根撚本要多方一齊配合，成鳩日你先上我後補都on撚9

721 811

推！搞個全民大文宣活動！ 全世界都喺各區文宣

清算警察係幫唔到被捕義士
清算警察係幫唔到被捕義士
清算警察係幫唔到被捕義士

目標係林鄭 不是警察 警察只係condom！

大家都殺紅左眼
根本同文革一樣

==================
請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

記得check email to confirm

推
文宣勇武缺一不可
和理非們一齊做文宣

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

應該全區宣傳721

機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

721
811
之前咁多人都係派傳單

811

派唔到傳單嘅
就日日搭車airdrop

幫PUSH

今晚係自己大廈貼

我願榮光歸香港

tui

依軟唔知仲以為贏左

915

請組團

其實覺得果時落地文宣開始少係啲狗會捉啲細路仔果時開始少嘅

手土

我覺得當初批文宣可能都係勇武 家陣可能已經

文宣必須做

但唔再勇武升級，個政府當我地死既

推下

大推\
915見

昨晚觀塘放映會一個人都無

尋晚同賞月朋友傾起，今日就有手足推！真警世！

推 文宣勇武缺一不可

昨晚某離島既放映會

915 文宣日

文宣日

遍地文宣